有冇人更新完iOS啲叉電線好多用唔到？

屌你老味！更新完iOS幾十蚊買條快充叉電線都用唔到，係咪一定要用原裝線咁撚霸道啊！

唔一定原廠
但要mfi

咩牌子先

窮、唔捨得就咪撚用iPhone

屌你咩，你下下原廠架？次次都去apple store買啊？要用短線咁點啊？

Pd一定要用mfi認證線，如果唔係當更新ios時有機會食唔到最高功率

屌。我以為我條線有問題
一直無事，最近更新完有時突然認唔到條線
有時又長期無事
非主廠線

唔記得咩牌子，不過買左條0.3m五六十蚊靚包裝，唔係10蚊條個D垃圾線黎

真係剩用原裝
皮幾野買部機返黎仲用埋D cheap雞線？
要用短線咪走去買D有認證個D囉
街邊幾蚊條？ 不了

唔洗原廠但一定要有mfi，用假線粒電會好快收斗皮

有認證嗰啲應該冇事

就係唔係幾蚊條都用唔到先嬲

無認證既幾十蚊條同幾蚊有乜分別？

有mfi都未必有用 如果你個插頭電流或者電壓唔穩定或者唔夠既話 有mif都係唔得

利申換過好多mfi線

冇認證嘅五六十蚊靚包裝線=10蚊條啲垃圾線

連線都唔識買

屌，我冇留意有冇姐，今晚去fc下有冇

用得apple就預咗㗎啦

試過原裝線 唔估點解充唔到電 要攝張紙仔先可以
最近又唔洗攝紙仔都可以充到

買wireless charger啦咁

其實現在mfi 都唔貴啦, 之前胃信都賣過$20條mfi
even ikea 都有mfi, 好似都係$70

其實條原廠線先系我地ifanboy身份象徵

我要用短線出街用啊

無認證線好快叉虧粒電

apple 有原廠lightning短線（0.5m) $149

原廠線易爛呀

線5蚊
包裝5蚊
學費50蚊

冇mfi線更新完唔用得是常識吧

真係勁易爛 我有條甩咗一半包皮

apple自己都有出短線啦

窮撚真係難服侍 窮又要出
俾你用cheap線差壞左又話Apple 垃圾
好啦 而家逼你用番D正常既
又屌人逼你用正版 慘

“俾你用cheap線差壞左又話Apple 垃圾”

我幾時有講過？我話我要用短線啊！0.3m以下裝係電單車車架啊！

算啦
咪撚同D IDOGS ON9啦

唔講以為佢係李+X

利申:IPHONE+原廠線

去ikea 買條線la

想一邊叉電一邊聽歌除咗Belkin嗰條分插係咪無其他MFi選擇？

Apple官方答案：AirPods

巴打
係快叉

呢舊，我買左

小米條30cm線幾好用

幫共產黨光復香港？

有認證的線都不一定用到

我懷疑我嗰條就係，不過咩原因呢？

仲貴過Belkin

我寧願用返Shure BT2搭535

其實Apple保養係包配件

某著名連鎖平貨舖有$5 條1m線有包裝嘅, 叉到iPad 2.1A嘅線
由iOS 12到13.3都冇事

其實究竟有咩牌子mfi認證叉電線推介?

次次想去買,一見到有幾十款選擇就頭痛

係叉電呀

原來我屋企人係豐澤買左條$200既三合一線，而家都用唔到